原來ex係咁撚仆街

之前散既時候仲同我講話唔關第三者事
之後我一直覺得係自己做得唔夠好
原來所有嘢都係大話
女人真係信唔過

女人真係仲古惑過班古惑仔

自己真係cheap 仲做足兩年傻仔

女人最叻扮慘

以後記住帶眼識人

唔關男女事嘅 我條仔夠仆街啦

男同女都一樣

唔好對佢地太好

唔係等俾你篤爆先同你講分手咪算好
人地鍾意左第二個有咩咁出奇
比著係你要同人分手要認有第三者都唔係咁易啦

Ching講到好似件事正路合理咁 癲咗啲喎

講嚟聽下

我都係咁問
佢都答唔係
其實同你分得手心理有數

..... 你地一齊幾耐？ 咁誇張既

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

不嬲架啦，啲臭閪分手陣明明派帽比人但就要扮情傷

要維護自己形象 將個責任推比人 踩你 話你點點點

你唔夠人地好

女人都好信

屌同我一樣
依家仲要比佢搞到係我錯咁

怪自己經驗少

你竟然仲信女人

同樓主都係兩年被帽攤牌果陣仲要好理直氣壯咁幫第三者講好說話

之前散既時候仲同我講話唔關第三者事
之後我一直覺得係自己做得唔夠好
原來所有嘢都係大話
男人真係信唔過

屌你

咁都信
btw好多女人都唔知自己想點
可能你真係做得唔好，然後有人乘虛而入呢

條女四年
同我講唔係有野都比我講到有野
一同我wts gd night 就同第條仔傾電話
之後仲要發我脾氣 迫晒我啲情緒出嚟
再同我分手
之後仲要話我怪佢信佢唔過
永遠佢自己唔會有錯錯嘅只會係我

點睇

same here
男人

淡->分手搵第個/搵到第個先同你懶和平咁分手

點解我咁慘你都要屌我吖

Ching你成段copy我架啵

真呀 賤人無分男女

一樣呀巴打

同我一齊原來吊著2條仔
一戴載咗2頂帽
好彩除得快

有啲野 自己最清楚
問嚟個答案係點重要咩
個決定咪又係分手
咩原因根本唔重要 一樣重傷架啦

唔關男女事 但呢樣係真...
以為愛就係要付出 所以對佢好好
佢唔需要付出 你都會對佢好
佢唔會珍惜...

佢地心虛就會話人唔信佢
利伸：絲
Ex明明有野暪住我 知我唔開心
仲要反問我一句：你唔信我呀？
我個時仲蠢到問佢：你唔會呃我個可？
佢：「呃你有寶咩」

我初戀都係咁樣，講到係你問題咁

ching戴兩頂 有無咁大個頭先

男人咪一鳩樣

男人偷食碌J可以洗乾淨，女人

屌，我以前都係，exact7ly同你一樣！如果有機會你去佢屋企執嘢走或者佢嚟你屋企執嘢走嘅話，即刻撳佢喺床度拍返段片send比佢現任先得

試過一齊嘅時候一直同我講好憎佢ex，點都唔會一齊番
點知過左排飛左我同ex一齊番